覺唔覺得好似Batman入面嘅Bane

既然法治已死 有冇人諗劫獄？